一訓醒變左我個妹套少女漫畫嘅男主角

「喂！唔好成日咁撚懶攤係張床到 郁下得唔得？」
依句已經係我係對住我個妹既口頭禪

「得啦 得啦」
而每次佢都會咁hea尻我 然後日日睇個d濕尻少女漫畫

「有乜咁好睇呢其實？」
「你唔明架啦 個男主角好正架 又靚仔又細心 唔似你條柒皮成日屌尻我」
「你收皮啦 我不知幾撚靚仔 你都唔撚識嘅」
「喂你都睇下 學下點溝女啦 呀A0靚仔下話？」

之後佢就轟炸我講埋d無腦劇情 但我真係唔撚想知
我淨係聽完佢講覺得個男主角係現實中嘅 綠帽慘執 條臭閪一拖幾 個男嘅都知都要衝上去
其實本身我都幾毒嘅 不過真係頂唔順個少女漫畫 條女永遠以為成個世界圍住自己轉 都on撚99係得d港女先會中意睇 係我心目中 少女漫畫=港女語錄一樣

「你講完啦嘛？」
佢扮達哥講左句
「完～」
「我唔理你 總之洗埋d碗先好訓 我訓先 聽日要返工」
「你個仆街！你陰我？！」
佢成撚日都會用d電影對白應我 其實都幾好笑
「陰你咪陰你囉吹呀？」
「你扮侯賽因都冇用 早抖啦屎忽鬼周家汶」
「早抖 柒頭周家承」

A0係我嘅痛腳 佢今年17歲已經有仔而家d𡃁妹真係早熟 我23都未有 我真係恭喜佢呀！我d fd個個都以為有個妹好撚正 我可以話你聽 你見到佢素顏成個魯芬咁攤係到咁講野同屌尻你 又成日放屁仲要可以臭到喉嚨痛個種生化武器 你就會一d遐想都冇 所以我決定揀女朋友一定要揀個又温柔又會煮下飯又要香嘅女仔 唔好似我個妹咁。。。

咦？做乜鬧鐘冇響到？
我瞇住眼矇矇矓矓 望下周圍。。。仆街 依到邊撚到黎？我明明係屋企訓着左 但係點解會係人屋企起左身？
正當我仲好困惑嘅時候

「喂！達也 仲唔起身返學？媽媽整好早餐啦」

我見到有個自稱係我老母既少婦同我講野 個少婦都keep得幾好 着住件粉紅色貼身衫顯得好撚大波 加埋條圍裙 人妻味濃 我再望下佢對腳 嘩！不得了 大長腿又白又滑淫過淫kay 法官大人我屌不過見佢都幾in 染埋個粉紅色頭 不過佢叫我達也？係咪認錯我係佢個仔？不過個名好熟

「你快啲起身刷牙先啦」
佢講完依句之後 我成個人醒晒 由佢對腳抽離返現實 仆街 依到邊撚到黎？

我離開左陌生嘅房 發現間屋好大 有兩層 建築風格都好日式

終於俾我搵到個廁所 一打開門 我見到鏡入面既自己變左做一個iPhone 玫瑰金色頭髮 藍色眼嘅泡菜仔feel嘅乸型

呀！！！！！！！！！！！！
我內心好似鄭嘉穎咁咆哮 屌你老母！究竟發生咩事？

我行前少少好認真咁望一望自己個樣 玫瑰金色頭髮？藍色眼？ 咁似我個妹成日睇套漫畫封面嘅男主角嘅？等等 頭先個少婦 叫我做達也。。。我記得個套漫畫好似叫《還是最愛達也君》

唔撚係瓜？唔通我變左我個妹套少女漫畫嘅男主角？

P牌仔初試出文 希望有人支持下

我望住塊鏡成分鐘 其實都幾奇妙 鏡入面既自己其實都幾靚仔 輪廓好深 不過d皮膚好撚白 仲要係粉紅色頭髮 與其話似偽泡mk仔 我覺得自己似女人多d 對藍色眼真係好屈機 好似外國人咁深藍色 好似大海個種色 如果係中環 望一望d女 佢哋應該即刻濕晒

不過我諗而家d女人應該係好撚中意依type

仆街 我點先可以返去？定係我真係發夢？太沉醉係自己個樣到 最重要嘅事反而唔記得左 不過目前只可以適應左男主角個生活先 期間一路搵線索返去原本嘅生活 如果係夢就當我好好體驗下

去完個廁所之後 落左樓發現除左我老母之外仲有兩個人 一個係着西裝金毛藍眼既中年男人係到睇緊報紙 同埋一個金毛綠眼嘅𡃁妹 驟眼睇應該5 6歲左右 個𡃁妹好得意
對眼水汪汪 塊面又脹卜卜 皮膚又白又嫩 用兔仔橡筋扎住兩條孖辮 着住條橙色花花連身裙仔

個𡃁妹見到我 即刻大叫
「歐呢醬！」
之後9秒9飛撲過黎 唔係講笑真係好似隻小天使飛過我身邊咁好治愈
「美子 等左歐呢醬好耐。。。」
佢扁住個嘴仔咁講 好可愛

但係我同時都忍唔撚住笑左出黎 乜撚野歐呢醬？當你現實中聽到有人真係咁講野嘅時候個衝擊都幾大 重點係佢用廣東話講出黎 成件事就變到好撚好笑

不過都好至少我知佢叫美子
點解我個妹同美子差咁撚遠 不過如果我呀妹咁同我講野 我應該會大巴大巴車落去

「達也 一定要考上北高大學 琴日嘅事我係唔會同意」
金髮男人一路睇住報紙一路同我講

個個應該係達也個老豆
聽呀妹講達也個老豆好似幾有錢 達也係二世祖 典型嘅少女漫畫男主角background 佢老豆由細就谷個仔讀書又學琴 同香港d c9一撚樣

「知道」
佢聽到我咁講即刻放低左係份報紙 好驚訝咁望住我
我冇為意開始食我嘅早餐

食完早餐 換埋校服我出門口嘅時候同時間諗 點算我根本唔知學校係邊之際？

「達也君！」
我見到有個女仔微笑住同我揮手 個細細粒嘅女仔有一把黑色嘅長髮 有對水汪汪淺紫色眼 眼睫毛好長 着住套水手服 露出佢對淫腳 對腳白雪雪 白裏透紅個種 令人好想咬一啖 雖然細粒 但係對腳都幾長 好可惜係無乜波 同家母對比真係差好遠 不過真係好靚 甜笑個下視光好難移開係佢個樣到

不過我知道 佢就係個個俾帽我帶個個臭閪！屌你老母

幾得意
留名

屌你 標點符號呢？

多謝支持

Sorry 之後出文會有返 平時習慣咗咁打字

雖然佢好正，但都掩蓋唔到佢係臭閪嘅事實。但身為一個A0仔見到有靚女同我講野，難免會怕羞。

「達也君？你今日做乜怪怪地嘅？」
「冇你錯覺姐。」

我表面微笑回應返佢，內心其實好怯佢睇得出我唔係達也。同時間我用全身嘅力去忍笑，達也君？佢如果以後都係咁叫我，我諗我要一直時間去適應，都係個句用廣東話講出黎，仲要用冇乜野既態度去講，成件事就變到好撚好笑。

佢見到我微笑之後，好羞澀咁低頭。依下我真係忍唔住，因為佢塊面出現左好似《寵物小精靈》小智塊面個幾條線，不過係粉紅色，我諗佢應該係面紅。

「哈哈哈哈！」
依一刻我已經放棄，笑到我就黎失禁。

個條線其實係比卡超個咀

「達也君。。。你做乜笑我喎？」
佢怕怕醜醜咁嘟起佢個櫻桃小嘴，條小智痕仲多左幾條連鼻都有，但係好彩都睇到習慣左，冇笑出黎。

「不過算啦，我今日整左便當俾你做lunch呀。」

佢笑笑口咁同我講，老實講真係有少少心動，好girlfriendable，我咁大個仔都未試過有女仔整野俾我食，除左我老母，但係我一定唔可以沉船係個臭雞到，如果唔係我知我嘅下場一定係帽事嘅。頂撚住呀，周家承！！

「多謝你」
「嘿嘿 行啦，我怕會遲到呀。」

然後佢捉住我隻手跑，我一路跑一路望住佢把長髮係我面前飄下飄。我嗅到一陣好香好香嘅味，好似沖完涼個種好清新嘅花香，聞到我都扯扯地，唔似我個妹聞落去成舊屎咁。仲有佢個隻軟淋淋又滑嘅手仔，嗚呀！

終於跑到學校門口佢先鬆開我隻手。
我環顧下周圍，好似入撚左個叢林咁，全部人啲頭髮都係五顏六色仲要帶晒colour con，冚世界都係mk仔/mk妹。

不過係依個世界應該係好撚正常嘅事，而我係屋企見到我屋企人都估到少少，所以已經接受左依個設定，只不過點都有啲睇唔順眼。

摩擦力

「千穗醬~~」

係遠處，有個個樣都係好標緻，淺灰色頭髮，對眼係淺橙色嘅女仔對住我地揮手，一邊快過保特咁9秒9跑嚟我地面前。嘩！係個一刻，我唔小心將個重點放左落佢個對奶到，大撚到如果俾佢對奶發中我，我應該會腦震盪。以我多年打j經驗，一定有F cup以上。好！撚！正！

「由理醬~~」

我身旁個位A cup長髮女郎應聲回覆，我而家先知條臭閪叫千穗。

近距離睇由理仲正，佢係個d鄰家女孩feel，同千穗一樣白雪雪。唔係咪因為大波，顯得佢條腰好幼，仲有個標準嘅蜜桃臀，好似兩個圓潤的球體，好似樹上成熟搖搖欲墜嘅水蜜桃一樣。打落去一定好彈手仲好好推。身高正常，但係對腳好撚長，個膝頭哥仲要係粉紅色，好想奶下係咪士多啤梨味。

點解達也會簡無波臭閪千穗，唔簡肉彈由理？真係痴撚線。

「你地一齊返覺，關係真係好好。唔通你地拍緊拖？」
由理碌大雙眼，微微一笑，打量我同千穗。
「你...你......唔好誤會！我我...我同達也君只係......朋友......」

千穗又浮現佢個粉紅色小智痕，但今次佢仲開花灑咁，頭兩側凌空多左幾滴汗水，仲差啲滴到我。

我當時嘅內心係好似夜神月咁

我行開左千穗一步，完美避免晒佢d花灑咁噴出嚟嘅汗。

「哈哈。」
仆街，都係忍不住。唯有局住講夠句野補飛，扮無事。

「正如千穗所講我地只係普通朋友。」

佩合埋我嘅微笑，佢地應該察覺唔到我係笑尻緊千穗。但係千穗見到我咁應佢，即刻閂水喉，小智痕都冇埋。成個人down 晒擰轉面。

「呀...哈哈！唔講住啦。我都要上去班房先。千穗醬，我地一齊行啦。達也君，一陣班房見啦~」
由理好似好尷尬咁急急腳拉住千穗行開左，淨返低我一個人企左係到。

唉...頭都痛埋，因為我根本唔知自己讀邊班，唯有睇下書包有冇咩線索。終於見到本note book寫住: 佐滕 達也 三年A班。

上到三樓終於搵到自己個班房，我打開班房門口，已經有個啡毛黑黑實實嘅大隻佬行過黎同我say hi。

「喂！達也早晨！聽講你同中島一齊返學仲激嬲左佢喎。」

佢講完之後笑左一笑，就cap住左我個頭狂摷，真係同動漫d情節一樣。

中島？係咪即係千穗？

之後大隻佬鬆開左我，打左我個頭一下，好認真咁講。
「中島係學校出晒名嘅女神，人又好。你又鍾意佢，但又唔珍惜？都唔明你諗乜。究竟你地發生咩事？」

「我都唔知發生咩事。」
然後佢追問我，我都無應佢，廢事露出破綻。畢竟我對依家依個世界嘅了解好少，就連個大隻佬叫乜名我都唔知。

聽日晏晝再出文 有人睇已經好開心 希望你地繼續支持我

寫多啲文

Lm

我都有睇薯巴d故 多謝捧場

多謝你 我會架啦 就算得幾丁友睇都唔想爛 而家寫文

我決定是但搵個位坐低疏理下劇情先，回想起琴晚呀妹講俾我聽關於依個故仔嘅來龍去脈。

我用男主角用開個本note book寫低重要嘅部份。

首先，個故事係講達也(我)係一個有錢仔資優生，因為靚仔、學業成績同精湛嘅鋼琴造詣而係學校出名，而千穗就係一個插班生，因為屋企人工作關係要搬屋，所以連千穗都要轉校過嚟。嗯...好老套嘅劇情...

之後生性沉默冷酷嘅達也對新轉校過嚟嘅千穗本身都有啲在意，但係佢唯一嘅朋友對千穗一見鍾情。

咦？係咪姐係個啡毛？

啡毛展開追求，瘋狂約千穗嘅同時，都拉埋達也一齊，可能係怕尷尬。而由理同千穗又係好朋友，佢又拉埋由理過黎，所以就成日都四人行。

日子耐左反而達也都漸漸鍾意左內向體貼，處處為自己着想嘅千穗。啡毛都無奈接受左，係朋友同愛情之間，佢簡左同佢青梅竹馬嘅朋友。然後就無再追千穗，反而幫手撮合我哋。

哦...原來達也都係個大仆街，我不禁同情啡毛依個重情義嘅好兄弟。

當然我叫得千穗臭閪，梗係有原因。雖然男女主角處於曖昧關係，係單獨嘅時候千穗就會話我係佢男朋友，私底下確立左個關係，但無公開。因為千穗一直都對我有好感之餘，同時之間對幾條仔都有，所以有幾個秘密男朋友。除左我，仲有幾條可憐蟲對佢無事獻殷勤，千依百順。所以講到尾我仲有幾條仔都係佢嘅玩物男朋友，不過玩物們一做主動都會有福利，打下車輪，攬下，好彩啲仲有得屌。

大家都知大家鍾意千穗，但係就以為自己先係正選男友。

因為達也嘅屋企人期望佢升上個間大學離依到好遠，佢想係僅餘嘅時間同千穗一齊，而且同千穗講想公開佢哋嘅關係，但係比千穗都係拒絕左。

原因係唔想long d 加上唔知係咪真係鐘意我，亦唔想放棄其他sp/男朋友(?)。後者佢無講出口，達也就以為千穗知道左佢要走就好唔開心，想佢陪千穗。所以達也同屋企人講唔想升，作左d原因出黎其實就係想陪女。

我記得因為我要走依件事，最後我係佢嘅玩物男朋友名單跑出，簡左我做正選。無錯！到最後所有男人都唔知道千穗一拖幾，俾個臭閪玩左成年，而達也仲係on99 咁幫佢埋左單。

哦...唔怪之得今日達也個老豆同佢講要佢考上個間大學...仆街鳥！我仲答佢知道！不過算啦，我已經決定幫達也改寫命運。

屌咗先

有甜就追
冇就拜拜

文呢

大約劇情我都知道左，但係細節位依然要自己去摸索......

突然之間，有人拍我膊頭。
仆街，邊個搞我後面？！
抬頭望一望，又見到一個女仔個頭又凌空開花曬，好彩無滴到我。不過依個女仔應該係啲路人角色，因為係佢身上搵唔到外貌上嘅特點，唯一一樣特點係黑色頭髮扎住條鬢邊。

「呃......唔好意思呀，達也君...你......你坐左我個位......」
「呀！唔好意思，我還返個位俾你呀...」

我用返我個招牌微笑，之後即刻企起身。原來我一直坐錯左人地個位，但係洗唔洗周圍嘅人都望住晒我竊竊私語呀？我決定去廁所，等到上堂其他人返晒黎之後，一有空位姐係代表個位係我。我真係好撚醒。

當我行一路行出班房門口嘅時候......

「喂......你覺唔覺得今日達也君好奇怪？」
「係囉......佢平時都唔係咁嘅......」

話說兩位呀姐你哋講嘢特別大聲，我都聽到晒。

「佢平時做事咁謹慎，點會坐錯位？」
「仲有呀......佢平時除左對住中島同學笑之外就冇對過其他女仔笑過。」
「真係？」
「仲有呀！上次我係走廊，唔 . 小 . 心 聽到達也君同中島同學嘅對話，好~肉~麻~架~我都係第一次見到達也君咁多野講！」
「吓？！咁堅？！」
「嘿嘿嘿嘿...」「嘿嘿...」

兩位八婆真係同令妹有得揮。不過我又知道多個情報，唔撚該晒。

出到班房，就見到千穗同個金毛仔成得好埋，仲同佢咬撚晒耳仔，個金毛仔仲拖左佢隻手一下。氹到千穗開心到個背景有層閃令令粉紅色波波background。千穗成塊面變左粉紅色，啡色嘅小智痕成塊面都係，唔講仲以為佢塊面係牛扒。之後兩個人就前後腳入左三年C班。

達也我真係屌你老母，為左條臭閪咁撚樣做狗俾人玩。唔撚幫你振夫剛，我就唔姓周！

我一另轉面就見到由理。好肯定我同佢同時見到個個畫面。因為佢個樣有半截變左藍色之餘，個樣同《泣喊》有異曲同工之妙。

「嘩！！！！！！」
嚇撚到我成個彈起！好撚似鬼片咁撚樣。如果唔係認到佢個對眼同髮色，當然仲有佢最有標誌性嘅反地心引力核彈。如果唔係我真係唔知個個係由理。唔知係咪一早預知左，反應太過平靜。由理反而好激動，可能佢一直都唔知千穗係閪女人。

「達也君.....你見到？無事呀嘛？」

佢個樣好似就黎喊，好擔心我會唔開心咁。真係一個好善良嘅女仔。

「嗯，見到。」
「我無事。你唔洗咁擔心我。」

我笑住咁摸一摸由理個頭，安撫下佢嘅情緒。嘩，摸落去真係好柔順，加埋佢把灰色頭髮就好似摸緊一隻可愛嘅兔仔咁。而事實上我又唔係達也真係冇感覺，只係作為男人登佢唔抵。

「咦？！」
佢瞪大淺橙色嘅雙眼望住我。我同佢凝望住對方。依幾秒之間，係由理玲瓏剔透嘅眼神下，我......迷失左。好似個世界瞬間得返我同佢，我淨係想依種感覺維持得耐少少。果然依種感覺真係好奇怪，以前都試過，只不過真係好耐好耐之前......

依種感覺好唔自在，唔知點解好想避開佢嘅視線。忽然，我見到窗門倒影嘅自己面上泛起左小智痕。

後面會有

咦......點解我會咁？不過做正經事緊要。

「由理，我哋係咪好朋友？」
「當然！」
「好朋友有困難，你會幫手？」
「當然！達也君即管開聲！」
佢對眼入面多左粒星，似乎好期待我會搵佢幫我做啲乜。漫畫人物真係易明，啲心情寫晒落塊面到，包括我。

「事實上係咁嘅......」
我用失憶為理由，想佢講解下我身邊嘅事，幫我融入返校園生活。畢竟同佢講事實嘅話，應該唔會明白。

「下！咁姐係你唔記得晒你同千穗之間嘅事？」
「其實唔止，係全部野我都唔記得。」
「達也~你真係識講笑~」
佢掩住個咀咁笑，隻手仲好似呀婆咁發下發下。其實我知道我同由理嘅關係。不過無理由話：其實我係我個妹套漫畫知返黎架屌你！所以做戲一定要做全套。

「我冇講笑。」
我好認真咁望住佢。

「咁......咁你頭先又話你見到，仲話你無事嘅！如果你唔知嘅話點解會話你無事，你係咪受到太大打擊先咁樣同我講......？」
佢對眼即刻變左><，然後進入花灑mode，不過我好樂意俾佢d水滴濕。

「哈哈~又係你問我嘅，我都係如實答你姐。我都唔知你問我有冇事係因為乜。」
俾佢對><眼搞到我忍唔住笑。好想摸下佢對><眼，究竟係咩構造。

「不過都有可能嘅......因為達也係唔會摸我個頭......」佢好細聲咁講
「下，你講乜？」
「冇冇冇！」一路keep住滴水
「你唔係話你會幫我架咩？」
「係！不過等我仲咁擔心你會唔開心，好彩你冇乜事。不過都唔知好彩定唔好彩。」佢笑左一笑
「點解唔好彩？」
「咁梗係因為冇晒啲記憶啦。」
佢變左火車頭Thomas ，個頭出晒煙。

「我而家最需要知嘅係我係班房坐係邊到。」我忍唔住嘆氣
「哦~我一陣帶你去呀，因為我地係同班。」
然後由理一路笑一路望住我，我諗依個係我世仔見過最靚、最燦爛嘅笑容。

「好呀，麻煩你。所以可以講下關於我嘅事？」
「仲要一定唔可以同任何人講我失憶！」我拍一拍佢膊頭
「無問題！」
佢突然用狗同長官行禮嘅姿勢，雖然係好得意，但希望佢唔好再用。

好在經過佢一輪嘅講解之後，我都對學校有返基本嘅認識，仲有我終於知道啡毛個名——安井圭。

Sorry 琴日有野做 出唔到文今晚出住兩篇先 聽日晏晝再出

收撚到晒

又幾得意

lm

其實我個故唔係個個都中意個種不過就係好想試下
多謝支持 P牌仔推唔郁 唯有默默耕耘

好得意 有畫面

樓主加油 幾有趣

有返標點符號之後易睇好多 加油

有由理幫我，而家終於可以鬆一口氣安心上堂。

「佐滕同學，請你回答我嘅問題。」
咦，個老師講野都幾似立法會議員。

唔知現實世界嘅我，會唔會俾人炒呢？屋企人知道我消失左，會唔會好擔心？會唔會係以為我係被消失？唔知呀妹而家做緊乜？

「佐滕同學？」

正當我沉醉係自己嘅世界入面，一把洪亮嘅聲音將我換醒。

「佐滕達也同學！」
屌，原來老師叫緊我，我已經唔記左我姓佐滕。

「係？」
「請你回答黑板上嘅問題。」
噠噠！佢用粉筆督左督黑板上面個條數。

我望一望。
「X=4」
簡單。咦，明明我數學好差，點解我會識答？

「雖然你係資優生，但係上堂都唔可以發夢！」
佢好似好撚嬲咁
「嗯。」我簡單hea應佢

同時間，我托住頭望一望坐係後面嘅由理，原來佢一路望住我。塊面黑左一半，頭頂仲有個「盯......」字。

嗯，今次第一次見到有人頭頂有字。個字其實可唔可以拎落嚟，再一野bam 落佢塊面到，佢個樣係咪會變> <呢？之後會唔會憑空多塊膠布？屌你老母，諗到依到就覺得好撚好笑。下次有機會一定要試下。

「哈哈...」
托住頭一路ff，一路忍不住望住由理笑。

佢見到半塊黑面冇左，反而係到面紅，但係今次冇小智痕。

終於去到lunch time，由理行左過嚟細細聲同我講。
「喂！你做乜上堂發夢，達也君平時唔會咁架！」
佢對眼又變左> < ，身邊多左幾條線，唔知可唔以一陣食野用黎當牙籤挑下牙呢？

「哦...唔怪之得你咁樣啤住我。」
「我會試下改架啦。」我r一r頭
「仲有，達也君唔會成日笑架！」佢好激動
「我冇。」
「你有，你睇下！」
佢個樣都係keep住> <咁激動。仲係身後面變左塊鏡出嚟，放左我面前。

係鏡入面見到我個樣，原來真係笑緊。可能平日返工都係要咁笑住對客/同事/上司，已經養成左帶假面具依個習慣，奴性太強。

唔係我自戀，真係好靚仔，如果keep住依個樣去溝女，應該冇女溝唔到。

「咁樣唔好咩？」我笑
「好，不過達也君唔會咁。」佢嘟起個嘴
「無錯，可能達也君唔會，但係達也會。我而家係達也。」
已經決定左幫達也作主。我個妹依個時候，應該會引用依句對白：12點之後，依到我話事。

佢好認真唔出聲沈思左一陣，之後開口。

「係啦，千穗話今日整左便當俾你。」
「係喎，不過佢而家嬲左應該唔會搵我食飯，個便當應該益個金毛仔。」我倒抽了一口涼氣
「金毛仔？哦~橋本同學！」
「呃......達也君，你......真係無嬲？」佢又變返頭先個> <樣
「無。」其實有
「可能佢會搵你食呢，但到時候你會點？」佢歪頭
「哈，到時候我就知應該點算。」

Sorry多謝你忍受個開頭

多謝你

好吸引嘅主題+背景background

我唔睇動漫都覺得好睇

「喂！達也！」
我係遠處聽到有把男人聲呼喚我。另轉頭睇，哦~原來係啡毛，佢仲行過黎同我say hi 。

「達也，你唔係約左千穗咩？做乜仲企係到。」佢頭上面有個問號
「咦，由理一陣一齊食飯，今日等我地個王子殿下氹返佢個公主先，廢事阻佢地。」佢同我打一打眼色，有粒星係佢隻眼到飛出晒。

不過我真係屌出聲，乜撚野王子殿下，乜撚野公主呀？個作者一定係女，仲要係個腦出撚晒事先可以寫得出依啲咁嘔心嘅對白。最仆街嘅係俾個黑黑實實嘅大隻佬講出口，成個hehe咁。

「欸！！」
由理又開花曬，一面驚恐咁望住我。
「由理頭先同我諗到對策幫我氹返千穗，所以我想帶埋由理去幫我手，對唔住呀。圭，不如下次先。」我笑住講
「咁好啦。達也加油！」笑左笑
佢之後望一望由理，表情有少少唔同，之後就走左。

「等等！你一陣間搵千穗，係咪要帶埋我去？」佢有啲錯愕
「唔係呀，我諗住佢搵我先去。」我搖頭
「仲有我想問其實你係咪唔想同圭單獨食飯？」

佢突然間又做返頭先對住啡毛個驚恐樣。

頭先個下，真係俾佢嚇親，係肉酸到嚇親。個嘴生晒毛咁，對眼又黑尻晒。點解一個靚女要做依啲表情？仲要係 成 . 撚 . 日！

「唔係呀！」
「只不過......最近圭成日單獨搵我，我覺得有少少尷尬.....」佢又開花曬，究竟佢一日要流失幾多水份？

其實佢頭先個樣已經出賣晒佢，擺到明唔想so啡毛。的確頭先圭望由理嘅眼神有啲奇怪，不過都係要睇定啲。畢竟我個妹冇同我講太多由理同啡毛嘅劇情，日後可能會留意下。

「咁你搵其他人食lunch啦。我都救左你，差我一個人情。」
「吓！達也君！你點知我唔想同佢食？」
「我見到你個樣突變喎，點會唔知。」我笑住講
其實係到諗可能日後有需要用到由理幫手，所以先順手幫一幫佢，加上我都唔知點解唔想佢同啡毛食飯。

「多謝你呀~」佢面紅微笑
好難用文字去形容佢頭先個個笑容，因為冇字可以形容到佢個下有幾傾城。只可以講個個笑好似融化左我咁，好想以後再見多次。

「咁你呢？你同邊個食，你平時都同我地食架喎，而家咪無人陪你囉。」
「自己。」
平時返工都係自己一個食，我已經習慣左。反而好享受自己一個食，又唔洗就人，想食乜就食乜。不過係有啲sad嘅，本身有個靚女整便當我食。如果冇撞正佢同個金毛仔食，我本身都好期待，而家就不了。

「其實你可以同我食架~仲有好多野關於達也君未同你講，不過睇你想唔想。」

雖然佢笑住講，不過個頭兩邊都有行橙字
分別寫住：

達也君真係好慘自己一個食飯~而家又失憶~
都係等我陪佢食啦~🌼

「可以。」
想！好撚想！我最撚中意同人(天使)食飯架！
「不過我有樣野想問你好耐，點解你會失憶嘅？」佢好認真咁望住我
「呃......其實係咁嘅......」
冚家剷啦！我仲未諗到依個失憶依個爛借口嘅原因，佢個陣冇問到，我以為過到骨啦。屌，屙撚了！

「達也君！」
好撚彩依個時候有人打救我。一望......屌！原來係千穗！

多謝捧場

個tone幾好笑

文

唔錯 留個名

感謝各位仲記得我而家出文

等埋你出睇埋先訓

醒下啦，你呀妹套漫畫係BL漫泥

「對唔住，由理。一陣再同你講。有啲事要而家處理左先。一陣再搵你食晏。」

依個時候，真係冇諗過千穗會咁突然會殺過黎。
不過點都好，都算係有借口行開唔答由理個濕尻問題。反而對付千穗依啲臭雞，我已經諗好點應付。

「搵我有咩事？」我假笑
「達也君，我整左便當俾你，你唔記得啦？」佢扮撚晒慘咁
「我梗係記得，你唔係嬲咩？」繼續假笑
我心諗：屌，我其實我記得個金毛仔多啲。
「咁......係因為...因為.....你話我哋係普通朋友，我有少少失落姐......」佢塊面又變到成塊牛扒咁

嘩！屌你呀！依條撚樣真係好撚好戲！我望住佢對眼呢，真係可以眼都唔眨下。如果唔係見到個幕，真係俾個臭閪呃撚晒。就黎忍唔住想爆佢seed。

「哦.....傻豬，咁真係普通朋友呀嘛，我地都冇公開關係。」我保持冷靜地微笑
「但係...我想要多少少時間......你唔好逼我啦......」

我見佢一路講，一路低頭想喊咁款。想我安慰你呀？臭閪！無可能呀！想要多啲時間去同第二啲男人屌閪喳？仲要擺起個死人款，講到我先係衰人。
好心達也就醒少少啦！依條女三萬蚊都唔洗就過到夜啦！對西瓜唔知乜多個麻甩佬著過

「好啦，我錯啦。我唔會再逼你架啦，反正我都唔係你邊個。」故意大聲咁講

因為我個一句說話，開始Feel到身邊同學們嘅視線。

哼，我嘅計劃終於要開始。

我用盡全身嘅力，大叫左一聲。
「反正我都係你其中一個玩物！你根本就冇當過我係你男朋友！」

而家全部同學直情停低，望住我哋。成條走廊愈來愈多人聚集，過嚟食花生。包括金毛仔、由理、啡毛等等。

「你同我拍拖，但係就一直都唔公開我地嘅關係。因為你唔中意，我同屋企人話放棄入北高大學嘅機會......」
「我朝早已經見到有個男仔，同你行得好埋，佢仲拖住你隻手。點解你咁對我.....」

我喊住咁講。

依個時候，知佢一定會喊住搏同情。所以我決定攞左個頭彩喊左出黎先。達也依啲對所有事物都無感嘅優等生，當其他同學見到我崩潰，一定係下意識懷疑覺得係佢錯。所以已經知我贏面好大，加上我仲預計到一件事......

「喂！畜生！你係到亂講乜嘢！仲有我先係千穗男朋友！可惡~野郎！」

出現了！金毛仔突然行出黎護主！仲推跌左我。

哈！同我諗嘅一樣。

我已經估到佢會衝出黎，我就係想要依啲！不過可惡野郎係咩事？屌，依啲場合真係唔好引我笑，要我擠眼淚出嚟已經好難。

突然間，有個綠色頭髮嘅男仔衝上前捉住左千穗隻手。

「喂！千穗醬究竟發生咩事？點解橋本同學同佐滕同學都話佢地係你男朋友？咁我呢？！」
我冇估錯嘅話，個青頭仔應該又係俾人玩。慘慘豬，仲好似想喊咁，不過我依個喊緊嘅垃圾，都冇乜資格話人。

「千穗，我明白晒。全部都係假嘅。唔怪得之唔同我公開關係，原來你有咁多男人係你身邊。」
我望一望，有個深藍色頭髮帶眼鏡嘅男仔一路講野，一路係人群中，行去我格離。

我起返身，同三個男人同時對望。大家都好似都明白晒。

我再望一望千穗，佢對眼好似死人咁無晒反光位，應該依一刻好絕望。

嗯，所有事情已經解決。

Lm 幾好睇

早晨 我未訓

屌 好撚感動

可能由理有鳩呢

嚴重失眠 因為咁我先作下故 夜晚無咁悶

好正，支持

千穗黑化

我抹乾晒d眼淚，行過去千穗面前。
「對唔住千穗，我頭先唔應該情緒失控。雖然知道晒所有事，但無論你係咪真係當我係玩物，你永遠係我心目中都係最愛嘅一個。」

講完就笑住攬住左佢，然後細細聲係佢耳邊講。
「成個地球都知你係乜呀臭雞。」

千穗聽到之後先恍然大悟，原來我一直都係陰緊佢。之後一手推開左我。
「人渣！你唔好掂我！係你令我一無所有，你會後悔。」
佢用一個，我一世都唔會忘記嘅眼神望住我。然後另轉逗就慢慢、慢慢一步一步行走左。

而身邊嘅藍毛眼鏡仔啪一啪我膊頭。
「喂？冇事呀嘛？算啦，由佢啦。」
「你係同我講定同你自己講？」我笑一笑
「兩樣。」佢一路望住千穗嘅背影

「喂！你見唔見到？達也君佢竟然對千穗咁深情。」
「係囉，千穗頭先仲要咁嘅態度對達也君，達也君太可憐啦！」
「俾着我就冇咁傻啦，哈哈~」
「計我話成班都係垃圾，幾個人都唔知自己俾人玩。」
「不過千穗真係幸福，三皇一后喎~」

身邊嘅同學已經議論紛紛，有啲係嘲笑我地俾人玩、有啲係驚訝，但大多數都係討論千穗。本身係學校聲譽好好嘅女神，一下子由神枱，跌去無間地獄。

我終於感受到夜神月好想笑個種感覺，一下子個種舒爽感由腳上到頭頂。原來做依啲陰質事係咁開心，如果用一個字黎形容我依一刻：Wow~成個男人返晒黎。

其實我真係冇諗過咁成功，皆因係漫畫嘅世界實在太易估到其他角色嘅行動，同埋劇情、對白都太公式化未免啦瓜。btw除左句野郎之外。不過真係好開心，終於可以過返千穗一棟。

但係，我有種不詳嘅預感。

超正

文？

我入返班房搵由理。
「達也君！點解你要呃我失憶？明明你記得同千穗嘅事！」
「到底係發生咩事？你今日好古怪。」由理佢好似好嬲咁。
「一路食野一路講好冇？」我笑住咁講
「好。」

我買左個炒麵面包食，我仲買多一份俾由理賠罪。原來真係咁好食。唔怪之得啲動漫主角成日買黎食。

然後我同由理就上左天台慢慢嘆。我同佢坐左係天台，係天台上面真係好舒服，微風輕輕帶過我全身，洗走左我頭先同千穗嘈交......呀！唔係！係單方面鬧佢嘅疲累。望住樓下一棟一棟好似叮噹入面嘅大雄屋，個下先真真實實咁覺得我自己穿越左去另一個世界。

「唉.....」我不楚感嘆左一聲
「做咩呀達也君？」佢歪頭望住我
「冇，只係覺得好唔真實，但又好真實。」
「所以，係發生咩事......？」

究竟我應唔應該同由理講真話？定係繼續呃佢？

你想達也講唔講好？

有個幫手+情人都好嘅如果大波妹明嘅話

帶佢返現實世界

「其實我唔係達也。我係來自另一個世界，一訓醒就見到自己係佢嘅身體入面。」
可能良心過意唔去，所以我決定唔再呃佢。

「吓？！你唔想講都唔洗呃我瓜！」
佢好似好驚訝咁，有background之餘個口仲同個background融為一體。

「其實依到係我個妹套漫畫嘅世界。唉......不過我都預左你唔信，所以先話我失憶。」
「咁......有冇啲咩可以證明到？」
「呃...頭先場鬧劇算唔算？」我笑
「其實我一早知千穗一拖幾，所以先故意咁樣揭發佢。」
「吓！？咁你頭先喊乜？」
佢又整反頭先個驚訝樣

「做戲要做全套。」
「嘩.....你好奸呀，點解你要咁對千穗醬？好可憐呀千穗.....」
「達也先可憐啦下話？咁樣俾人帶帽，我係出於要維護男人嘅尊嚴先咁做。」我冷笑

「咩叫帶帽？」佢歪頭
「姐係另一半出軌。另一個世界嘅術語。」
「欸~~~好有趣~我好好奇~仲有冇依啲術語聽下？」

然後佢成個人向前靠落我到，用佢對日落色嘅雙眼望住我。嗚呀，差少少！我就黎食到波餅！不過，近距離望住佢，真係覺得好靚，好可愛。眼大大，啲眼睫毛又長，皮膚冇一絲嘅睱疵望落去好光滑，仲有少少baby fat，好想meet下佢面珠墩。望左一陣，已經頂唔順要避開佢視線，因為再望落去，我諗會到我塊面有小智痕。

「你唔係唔信我架咩.....」我另轉頭
「本身都唔太信，不過諗返起今日嘅事都開始信信地。」
「不過我未信晒架！你要keep住證明比我睇！」佢笑笑口
「其實我係另一個世界唔係叫達也，人地咁叫我好唔習慣。不如你叫我家承。」
「不過我地兩個人個陣你先會咁叫我，廢事其他同事聽到。」我微笑
唔知點解，我唔想佢一直叫我做第二個男人。

「好呀，家承君！」
「哈哈！係家承，唔係家承君！我家鄉唔興加個君字。」我忍唔住笑

識啲野

我都係

唔夠喉

同學打左做同事
留名

Sorry 打錯

樓主

唔好quote文

Lm好睇

尾已。。。

Mo man